Moje rodina Mám velkou rodinu. Mám tatinka, maminka a dva bratra. Můj tatinek se jenemje Adam. Pracuje v Tatinek je podnikatel. Maminka se jenemje Eva. Bydlím v Petrohrade v Rusko. Maminka ne pracuje, proto zě je v domacnosti. Můj bratr se jenenuje Adam. Studujet na zakladi škole. Má 14 let. Druhý bratr se jenemje Adam. Má 4 roku. Chodi do matyrske školy. Maminka má 40 let a tatinek má 42 let. V lěte bydlim na chate vedle jdnoho města - Gratčina. Tam máme hezký a velký dům. Tákuhem měste - Kirově. Maminka má bratra, který bydlí z manželkoj ve měste - Otradnoje. Libí se mí moje rodina.
